希望政府體恤蔡副局長心情，提早解約

經歴完喪子之痛，相信蔡副局長心情低落，如要繼續履行副局長職務，實為百上加斤。

而且前車可鑑，教育局經堂要出外公幹，工作負擔甚為沉重。

希望政府能特事特辦，體諒蔡副局長難處，免去其繁重副局長職務，好讓其能收拾心情，重建積極人生。